Uw echtgenoot was!
En Sarah Pocket is er!
En Georgiana's daar!
Jullie weten nu allemaal waar je stations als je feest bij mij.
En ga nu!"
Op de vermelding van alle gebruikte namen, ze hadden de tafel met haar stick in een nieuwe plek.
Ze is nu zei: "lopen mij lopen mij!"
en daar gingen we weer.
"Ik denk dat er niets te gebeuren," vertelde Camilla, "maar voldoen en vertrekken.
Het is iets te hebben gezien het doel van de liefde en recht, zelfs voor zo'n korte tijd.
